我懷疑會員 肥絲大隻 煩膠 唔係一個人 而係一個集團

正常打工仔邊有可能咁撚得閒
成日上連登mon人地打錯字
我估計遲下吸夠知名度之後
就會好似瓊姐咁開fb page

得啦收皮啦

你都係其中一名成員

唔係講笑 如果佢番政府工真係可以九成時間玩電腦

全職正字特警

我識佢
好大波

我都識佢 講野好低b嫁 上次d野食黎晒先話要换 我都有d唔好意思

其實係人工智能

陰謀論：
連尼住請既打手
博其他人無野討論個陣可以開波屌柒佢

肥絲唔應姐係默認

肯定一大班肥婆

想同肥絲扑野

有些ngo工真係可以好得閒

有知名度然後轉風格，討好連登仔， 然後連登仔傻下傻下會開始支持一個謀利既page比人利用都唔知

界正肥絲係正常既都唔正常得去邊

無野做嘅毒撚，現實生活無人理，無成就，一事無成，扮女人，搏出位，攞存在感

肥絲雥

我覺得似king jer咁 夠一定知名度就會開Fb

鳩硬

其實打字方便自己咪得 係得連登仔咁煩係到捉人錯字

一隻肥屍就攪到抄登仔死死下

出現了

可能根本就係瓊狗黎